有冇人用緊分期月供股票plan?

見到除咗有一般月供股票，仲有其他公司搞分期月供，似當用孖展玩月供股票咁。同一個買入價，再每個還返俾嗰間公司，剩係收你一次息，睇落好似好過月供個個月抽你一筆。

有冇人join緊呢啲plan? 想知大家點睇.....

利申：投資新手本金唔多考慮緊玩邊隻好